唔好再話邊邊重啲啦

兩邊都咁重要啊 兩邊都係我地香港人黎嫁 入去睇返今晚有邊啲事要spread開去
!!!今晚係幾件事黎 唔好俾人搞亂!!!

!!!今晚係幾件事黎 唔好俾人搞亂!!!
1. 黑警上環開左36槍!
2. 元朗狗黑包庇
3. 狗黑圍毆市民
4. 999救援熱線被CUT線
5. 黑警於接CUT後超越半個鐘都未到達現場

希望文宣組, 法律組等各界一齊搞個懶人包, 同討論後續我地做到D咩

我無野講

22/7港鐵不合作運動

!!!今晚係幾件事黎 唔好俾人搞亂!!!